若速龍奪冠是見加拿大總理還是美國總統？

香港時間6月9日，昔日速龍球員、現效力於雷霆的帕泰利克-帕特森在社交媒體上靈魂發問。

“如果多倫多速龍贏得總冠軍，他們是去渥太華會見總理還是去華盛頓DC會見總統呢？”帕特森問道。

按照慣例，NBA衛冕冠軍將在新賽季作客做客華盛頓期間造訪白宮，而速龍隊位於加拿大的多倫多，是NBA唯一隊址在美國之外的球隊。

當然係加拿大

總理

去晒

美國嘅比賽點解會去加拿大

叫Trump廢咗nba喇
俾隊加拿大拎

nba = National Basketball Association

可能係加拿大總理率領速龍隊見侵侵